# TD Final Android
*Mickael GUY / Florent KARAM*

## 2DooList

Nous avons choisi le sujet Todo-List.

**Projet Todo list :**

Réaliser une application qui permet de gérer une liste de taches (ajout, modification, suppression)

Persister les todolist pour pour les partager entre plusieurs appareils
